何君堯遇襲案警方改列企圖謀殺 今日下午提堂

何君堯遇襲案警方改列企圖謀殺 今日下午提堂

立法會議員何君堯遇襲案，警方說將該宗在屯門青山發生的傷人案，改列為企圖謀殺案，今日下午在粉嶺裁判法院提堂。

警方說星期三早上約8時44分，接報指一名男子在湖翠路，被人用刀襲擊，人員趕到現場後，發現一名57歲男子胸部受傷，他清醒被送往屯門醫院。警方當日在現場拘捕一名30歲男子，他被暫控一項企圖謀殺罪，新界北總區重案組正積極調查。

何君堯參選區議會屯門樂翠選區，同區參選的有民主黨盧俊宇，及無報稱政治聯繫的蔣靖雯。

割損左LIN頭都係謀殺

要人

擺明做9手足

咬耳 吉到人入icu條友呢？

dllm 何妖